一年半，睇住個朋友由當日心雄大業主變成今日負資產

今日幫佢睇個估價

成個首期已經射左落海

佢揀借盡，比兩成首期

當日佢un un腳認為日日供樓日日賺

點知跌下跌下

連埋使費跌左一百個以上

"自住怕條撚?"

「唔買你就一世買唔到架啦， 廢淡！ 」

我幫佢計過

每日蝕左 $1825

如果比我揀

我揀每日住$500蚊晚既酒店

每日屌件$900蚊既酒店妹

仲有四舊水剩去食自助餐

師兄因住比件25k 3zero咬

我朋友無怕過

比到個安樂窩女皇

此刻無價

如果我係你揀, 就拿拿聲拎份12m樓契出嚟, 唔使俾人笑保安仔

我痴老母住公屋

以下係我慳返來既錢

我有時候會問佢

你覺唔覺得當日係比隻aa9呃左？

佢好堅定咁話無

過10幾年又會升返，但係值唔值依個價就唔知了

反正自住，等得

咩app

保升保升 滿載溫馨
快樂發心內
買樓上車情如醉
摸頂心中愛
每一呎都滿載溫馨
艇要坐很耐
每一次估價平似最
快感永不變改
明白跌市有家在
承受劈價也心開
無論價跌邊天
都不變改
從未有爆破一日
龍市伴你一生
龍市遇上剛需精彩

笑死

哈哈，啲條數見到都赤

但贏個啲，依然贏好多

我諗緊

香港二十年來樓市

係唔係

隨住我朋友入市而見頂

佢當日既堅定

今日有d動搖

因為佢為買樓

已經輸晒過去十年既積蓄

加上佢為左搏女皇好感

更加問親戚借錢上車

十幾年前炒就醒目你

連五年？

自己諗

樓主好叻仔5年前渣住3球，今日依然渣住3球等樓爆 日日唯有出膠po劣J

而樓主恥笑嘅林太山莊3球已經變左6球

好想知仲點爆升。 中國入世貿後超德國超日本成為左全球第二大經濟體。 食盡晒人口紅利、低人工、低環保成本。

而家2020年， 中國gdp 大約美國6成， 除非你買佢10年內會超美國， 咁就有得再爆升。

龍市好友可能食慣左大陸d 奶水，食到懵撚左。

搵25k幫老母供劏房住一家五口

人上人

你賣完樓都唔知有冇3球係手， 低資產業主就收爹好冇？

因住隻25k會咬你

屈鳩你痴老母住公屋

難怪既

條撚樣成家人所有棺材本換左間劏房供多26年

事實上30年來真係有起有跌

賣完樓d錢係佢老母棺材本來嫁

佢老母長命百歲無條25k份嫁

差在係

完美摸頂

抵死

有人話

供樓會令人成熟

我就話

供樓會令人鳩縮

“我幫佢睇過個估價” “我幫佢計過條數”
你朋友叫你幫佢睇幫佢計？
冇既話賺定蝕都係你朋友既事
你點解要咁上心 賺就眼紅 蝕就恥笑？

不過香港好多樓主咁既人 只怪個社會有病

indeed

你朋友鐘意咪得 關樓主你咩事其實

佢比aa9呃上車

當日aa9日日同佢講

日日供樓日日賺

日日供樓日日賺

日日供樓日日賺

日日供樓日日賺

日日供樓日日賺

然後

到我朋友同我講

日日供樓日日賺

日日供樓日日賺

日日供樓日日賺

咁我就知出事

佢其實好憤怒

但佢又扮無野

上次去佢屋企打邊爐

有朋友問佢買左幾錢

佢話440萬

個朋友又係賤既

即刻上估價網，然後cap圖air drop晒比打邊爐所有人睇

攪到個個都忍笑打邊爐

最終有條仆街忍唔住噴左粒牛丸出來

佢就趕走左我地

係高登過到黎連登都仲要追

18年既事

佢搵唔到$1825一日

白做左四年

日子久遠都唔記得清楚 當時好似係420萬買

440呀屌你

價錢唔好亂講

好易刺激到人

屌你老味 摸穿頂

完美摸頂

百年一遇

高手難尋

係供樓能醫百病

1825一日

其實真係可以日日屌酒店妹

公司d供樓人士有病都返工扮勤力

好怕比人炒

炒左就無錢供樓

日日求穩定撐正苦保樓價

唔怕唔怕

運仔問題
我一三年結婚個個都叫我唔好買樓因為驚摸頂
如果我冇買嘅話咪足足lose 咗七年嘅租錢

依句真

m係10負3次

大業主三個字咁用㗎咩？

係嫁

做錯一次決定

衰一世

日日供樓日日賺

連登有個搵25k幫老母供劏房既都係稱為大業主

佢叫3zero

係？

佢應該開心到打左8次J

咩中心

又保升

樓主你悶唔悶

當日未係負資產

今日係

唔悶

好開心

社會真係有病

你明白前因後果

你就知邊個病

係aa9病？

供供病？

租租病？

事實係

貧窮病

睇完你d post，感覺樓主你只可以係連登獲得認同感

公屋保安仔又贏

問題係間公司有冇你名先

連登同現實生必須要以同一人格存在？

咁我就鄧你悲哀，上網上到人格分裂，要恥笑呢個果個黎台高自己，你自己無優點係值得欣賞？

你自己思考下吧

荃灣中心？

我上網個人格邊個知？

周圍話比人知我連登名呀？

恥笑人好歡樂

我現實要做好人

所以上網恥笑人撩交鬧

幾開心

不要說了

即係其實你真實人格係以恥笑人為樂，因為現實要做好人？

係

爽歪歪

同埋撩交嗌

你而家買先叫贏佢

痴老母住公屋

無需要

我又係有個fd子18年入市

都係果句

自住洗撚驚

到時跌到要call loan就笑死

保升真係經典。之前連登推完個個搶入市

比個安樂窩女皇，此刻無價

再嘈買多兩層收租呀

美居中心
好多行吹捧既長沙灣上車盤

300幾萬 又好似好平咁

我想問下樓主實呎係幾多

你個朋友幾多錢買？

雖然對你冇乜好感
不過你講呢句野真係好撚同意
笑撚到

似最細果隻,應該27x尺掛

關你撚事咩....

自住驚閪咩，你朋友三十年供完一身鬆，你仲要膽心會唔會變富戶俾人趕走

同股票一樣， 一日唔賣一日唔知輸定贏

屈狗興趣係被撚，撚佢嘅又開心，屈狗又開心，雙赢

CLS
班龍市好友繼續唔驚，相信政府唔會比樓市冧

點解我會識唱同跟住來唱不過又改得幾正

你話遲d跌幾球，做乜唔賣樓呀自稱業主

你隻25k窮鬼又衝出來教人買樓

縮返入你老母個乞衣劏房啦🙈

你窮人思維唔撚識就死返你個乞衣劏房打j啦

知唔知咩叫負資產呀傻瓜？供得起唔叫負資產呀好心你用下腦啦

你5年來渣住3球貶值cash有咩感想

人地5年3球變6球，你平均每日蝕緊$2739

😂👏🏻👏🏻👏🏻

弱智仔窮到痴Q左線

25k死窮鬼一家棺材本全部集中落個乞衣劏房當寶

下半世成世供樓啦25k乞衣

利申：

做保安月入14500住公屋

香港今次過十年都唔會升返。過十年係咪721會平反？元朗由鄉黑變返安樂之地？

會唔會認錯人

做乜鳩發爛渣啫

可否講下如果每日有 $2739 可以點使？

只升不跌先係病吧

回錯左

想回個件3zero

全連登得佢咁低賤搵25k弱智教人買樓

同d aa9一樣

咩app 黎

自住怕條撚

弱智

供樓供到傻鳩左發窮惡

又性幻想嬲

窮鬼真恐怖

諗起你成家得返間乞衣屋供廿鳩幾年

鄧你可憐

咁貴屌個閪
值得咩?

你5年來渣住3球貶值cash有咩感想

人地5年3球變6球，你平均每日蝕緊$2739

可否講下每日有 $2739 可以點使

每日住$1000酒店

每日屌件$1200 酒店妹

仲有 $500 食自助餐

你手字好樣衰

嬲撚到

得喇

知你月入25k幫老母供個乞衣劏房

每日淨100蚊唔用

打飛機免費娛樂自己好乖仔喇

一家五口爭銀行錢住個爛鳩劏房

死Q左佢啦

人地住公屋生活質素仲好過你件乞衣呀

我有講過你賣自住樓咩？

左手

其實唔係淨計租樓成本，要扣返買樓首期既投資回報，供樓利息支出質，管理費等
如果單單計租樓支出好易做錯決定

比你提一提 我個層都跌左100個
不過算啦屌 買左就唔諗 又唔係供唔起 跌多D叫父母買多層打個和

搏唔到

就幻想人嬲

你一日要打幾多次飛機？

25k窮鬼

供乞衣屋

拉

算啦屌 人地25k月入供樓壓力已經好大
你會迫到人地痴線

有錢就好

大把人成家出盡奶力棺材本買個乞衣劏房
(3zero家族)

近來跌少少就大壓力周圍發神經

根據定義，呢一刻你供得起都可能係負資產架噯

你加多腳

佢真係會痴線

好在我住公屋無壓力

真係好撚痴線 買咩都有升有跌啦
咁撚驚買bond算啦

事主一日未賣一日都未埋單呢d廢話唔講
用1年半既時間去計得兩種人
等錢洗要套現
好似樓主咁on9又唔識野既弱智
如果唔係,邊個會比3年果筆稅?
9up無用,睇成交記錄最實際,3年內賣既賺得少,但係都賺緊成40%
成個成交記錄,搵一單蝕住走既都無,係一單都無呀
要打飛機,3年後先再出黎啦,縮返入你老母閪啦傻仔

你越憤怒我越開心

隻3zero我早排扮窮佢真係信

日日追住我來柒我保安🙈

而家撚到隻乞衣劏房戶仆街😂😂😂😂

阿Q精神

Bond個個入到場咩

你同隻供樓供到傻傻地既柒頭講呢d

想迫到佢跳樓咩

個乞衣劏房變凶宅佢一定好心痛

咁你永遠都無贏佢

其實美居中心係無辜既

得喇

死去供樓啦

乞衣25k

你d低下乞衣階層好快失業呀

公屋真心正 自己名定點
有得要我都想要間 好過比大陸人

唔緊要呀,講下邊個單位,我同你睇睇成交記錄丫

大家咁話啦

25k一家五口劏房乞衣

連登出晒名

資訊科技王者從業員既安樂窩

佢係無錢供定點 咩原因佢要賣？

咁有咩好睇

噤識食

你咁真心回樓主做乜？ 擺明無樓淡友圍爐區

你多頭髮過李十X

佢一世都贏唔到你

自住唔怕呢句講左咁多年都無變

可否講下每日有 $2739 可以點使

每日住$1000酒店

每日屌件$1200 酒店妹

仲有 $500 食自助餐

細到咁

你個家傳之寶乞衣劏房就逆市gogogo啦

乞衣strong hole呀

低賤家族

暫時放低你嘅怒火，好嗎？

你咪弱智啦

嬲你有屎食我無屎食呀？

25k乞衣

窮鳩供乞衣屋

同佢唔熟

有人以有屎食為榮

笑人無屎食

25k劏房業主3zero

你隻25k乞衣縮返去閣仔打J洩憤啦

低賤人口

樓主係咪話有樓契之後潛咗幾個月水嗰個好似好耐之前見過個post

一年半差唔多一球
邊個屋苑跌左成22%

痴老母住公屋😂

13年買樓嘅業主表示賬面已賺300萬，另加股票同銀行戶口，170萬,

傻淡慢慢租樓啦

其實係完美摸頂

超級溢價左

其實樓主係咪有病？

好波👏🏻

我只係想表達供樓日日賺都要搵到靚位入先會賺，成日亂衝表貴貨，點會賺到錢呀

亂衝買貴貨

在物業市場內，這種由於物業的市值低於原先用來購買物業的借款（樓宇按揭）的現象，通常在物業價格普遍下跌後發生。這也表示，如果借款人無法還清購買物業所用的款項，貸款人即使把物業沒收或者是轉賣，都不能夠填補差價。借款人最終失去物業的同時，依然負債。

收聲啦，我HKU讀ECON嫁....

[見證]賴皮狗屈機男再以'死老母'作賭注, 二度參戰12M樓契challenge廚-2020年版

所以樓主嬲鳩左me

夜晚有得開心就得啦

樓市只升不跌
根本日日都升緊
建議巴打們大手入市
有錢齊齊賺
樓市GoGoGo

我一年前買樓 今年我都覺自己搵緊錢
官塘 凱匯 83x呎 1365萬

事實借巨額投資就係好大風險

最高位買 無計

姐係12m樓係吹？

等我仲以為樓豬真係有12M既樓

你真係好撚仆街

我鐘意

冇樓笑有樓，留名待笑

做乜9

是鬼但啦，反正過多年幾2年，樓價一樣升到巴巴聲

你真係知道供同租成本點計?
你唔供同你老母住?

原來係你開既
但我記得既個個post好似一年前了
肥絲 顛狗級大戰 2.0

呢個網估價偏低唔準，你係到睇銀行估價啦

strong hold =win

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

自己開post挑機自己潛水 仲走數

咪玩啦，未跌價之前香港500蚊嘅酒店唔住得人